# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'searchWith' '0.6'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-26 04:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-28 11:55+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Translators: Search with menu title.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:172
msgid "Search With Menu"
msgstr "搜索菜单"

#. Translators: Message displayed if error happens in getting url.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:212 addon\globalPlugins\searchWith.py:493
msgid "Not able to get {item} url"
msgstr "无法获取 {item} 网址"

#. Translators: Title of message box
#. Translators: Title of message box.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:215 addon\globalPlugins\searchWith.py:496
msgid "Error Message"
msgstr "错误信息"

#. Translators: Category of addon in input gestures.
#. Translators: title of the panel
#. Translators: Title of dialog
#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:251 addon\globalPlugins\searchWith.py:272
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:418 buildVars.py:23
msgid "Search With"
msgstr "快捷搜索"

#. Translators: Message displayed in input help more.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:253
msgid ""
"Display Search with dialog to enter a search query. And if text selected, "
"displays a virtual menu pressed once, searches Google directly pressed twice."
msgstr ""
"显示一个对话框输入关键词搜索。如果选中了文本，按依次显示一个虚拟菜单，连按两"
"次直接使用 Google 搜索。"

#. Translators: Label of group related to menu.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:278
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#. Translators: List of available items to add to menu.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:280
msgid "Available items to add"
msgstr "可添加到搜索菜单的项目"

#. Translators: Label of add button.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:289
msgid "Add to menu"
msgstr "添加到菜单(&A)"

#. Translators: Search with menu items.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:294
msgid "Search with menu"
msgstr "搜索菜单"

#. Translators: Label of remove button.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:304
msgid "Remove"
msgstr "移除(&R)"

#. Translators: Label of move up button.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:307
msgid "Move item up"
msgstr "上移(&P)"

#. Translators: Label of move down button.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:310
msgid "Move item down"
msgstr "下移(&N)"

#. Translators: Label of set menu to default button.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:313
msgid "Set menu to default"
msgstr "恢复默认菜单(&D)"

#. Translators: Option in cumbo box to choose browser setting
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:319
msgid "Browser language and setting"
msgstr "浏览器语言"

#. Translators: Option in cumbo box to choose NVDA language
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:321
msgid "NVDA language"
msgstr "NVDA 语言"

#. Translators: Option in cumbo box to choose windows language
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:323
msgid "Windows language"
msgstr "Windows 语言"

#. Translators: Label of options in searching google.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:326
msgid "In Google search"
msgstr "Google 搜索 "

#. Translators: Label of static text
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:328
msgid "Use:"
msgstr "使用："

#. Translators: In search with dialog group
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:336
msgid "In search with dialog"
msgstr "对话框搜索"

#. Translators: Label of checkbox to use last spoken ad default query.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:338
msgid "Use last spoken as default query"
msgstr "使用最后依次朗读的文本作为默认搜索关键词"

#. Translators: Message informing that an item was added
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:352
msgid "Information: Item added"
msgstr "信息：已添加项目"

#. Translators: Message informing that an item was removed.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:368
msgid "Information: item removed"
msgstr "信息：已删除项目"

#. Translators: Message informing that an item was moved up.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:385
msgid "Information: item moved up"
msgstr "信息：上移项目"

#. Translators: Message informing that an item was moved down.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:398
msgid "Information: item moved down"
msgstr "信息：下移项目"

#. Translators: Message informing that menu was set to default.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:405
msgid "Information: Menu set to default"
msgstr "信息：已恢复默认菜单"

#. Translators: Label of static text
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:425
msgid "Search with google"
msgstr "Google 搜索"

#. Translators: Label of text control to enter query.
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:427
msgid "Enter a search query"
msgstr "输入搜索关键词(&S)"

#. Translators: Label of Other engines button
#: addon\globalPlugins\searchWith.py:431
msgid "Other Engines"
msgstr "其他引擎(&A)"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid ""
"This addon helps you to search text, via various search engines.\n"
"Let no text selected, and press the gesture of the addon\n"
"A dialog will be displayed, with an edit box to enter a search query\n"
"To search with Google press enter, or tab to search with other engins.\n"
"Or\n"
"select some text and press once, a menu will be displayed with various "
"search engines to choose from.\n"
"And while text is selected, you can press the gesture twice to search with "
"Google directly.\n"
"The Default gesture for the addon is: NVDA+ Windows+ S."
msgstr ""
"该插件可帮助您使用各种搜索引擎搜索文本。\n"
"如果您在没有选择文本的情况下按下插件的搜索快捷键，\n"
"会显示一个对话框，其中包含一个用于输入搜索关键词的编辑框\n"
"直接按回车键使用 Google 搜索，或按 Tab 键选择其他引擎进行搜索。\n"
"或者您可以\n"
"选中想搜索的文本，按一次搜索快捷键，此时会显示一个菜单，其中包含各种搜索引擎"
"可供选择。\n"
"您也可以在选中想搜索的文本后，连按两次搜索快捷键直接使用 Google 进行搜索。\n"
"插件的默认搜索快捷键是： NVDA + Windows + S。"
